中秋終於肯完啦屌你老母 垃圾節日幾時取消左佢 年年都要恰一次毒撚

做咩

中秋 聖誕都應該取消

取消全部節日就岩 全世界唔比出街玩 哈哈

我好樣衰的

真

咩樹

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

第時我做左香港總統 一定會取消所有節日 但會保留假期

第時記住投我一票

真毒定偽毒

快啲改

珍毒即係點

我又改

我劇毒

等我諗起點改先

下

完未